【引用緊急法】林鄭 : 不等於香港已進入緊急狀態

國際文宣做野啦

又要威又要戴頭盔

對唔住借個位
18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

想做雞又想拎貞節牌坊